美國明州國際線 請大家暫時放下抗爭者既包袱

見好多post話五毛分化，將香港抗爭同明洲搶野騷亂扣埋一齊
你支持侵，就話你反對抗爭
你支持示威者，就話你認同搶劫暴力

其實點解會有咁既矛盾？
好簡單，就係你不自覺代入左「抗爭者」依個角色
係一個其實唔需要自證身份既網絡世界，去表態，再被五毛逼左埋牆

點解決？
其實非常簡單
就係你可以唔係一個抗爭者
只係一個普通既香港人
你可以講
“今年已經發生好多不幸既事件，希望美國衝突盡快結束，社會回復平靜，死者得到公義“

聽落係咪好熟口面？無錯，就係大愛撚
大愛撚點解咁無撚用，就係有極高既道德高地之餘，可以置身事外
你唔需要涉足太深入，可以有正確表態，又有極高既道德高地

而道德高地，正正就係五毛想偷雞催毀香港抗爭既元素
因為無道德高地，香港就可以立國安法，國際各政府就唔應該反對
從依個角度去諗，就可以解決成件事

大家要明白，五毛之所以係五毛，係因為佢地無既定身份同立場
只係想將所有野愈描愈黑，散播不實資訊，甚至令資訊麻木
大家其實唔需要辯論隊上身，因為佢地志不在此
大家一樣可以用番「網絡身份」既優勢
退一步諗，五毛就自然無處著力，海闊天空

btw
五毛今次係幾高招，因為佢地捉正左老美「示威＞必然會有搶劫＞犯罪」既文化
再去對比香港有道德光環既抗爭脈絡
其實你點答都死，因為兩者既背景根本唔一樣
你要拎曬所有分，就要係「支持種族平等、反對搶劫、支持侵、支持州政府平亂，但又反對香港黑警鎮壓」
但相信twitter無時間俾你解釋咁撚多

同左膠鬥左膠
我嘅願望係世界和平

唔干預美國內政咪得

見到人仲話撐 根本暴力程度已經唔同
佢地已經殺咗唔只一個人
而且美國黑人係比其他種族更平等

補多句 希望香港早日有民主 人人開心

完

May god bless you, amen

本身都唔覺依單野要踩隻腳落去
始終老美下下示威都搶野 真係好難搞
但奈何twitter戰線已經俾五毛攻陷緊

搶野同破壞都係犯法，點破解

“裝修"同搶野係兩回事
打紅店拆鐵 同 你是但爆間supermarket搶食物
完全係兩件事黎

但twitter你解釋得黎 都俾五毛洗撚走左

而家最重要是黑人平權 black lives matter 嗰啲吖嘛

咁鐘意叉把口埋去
咪講同五毛講下中共之前武漢肺炎點對啲黑人呀
香港黑警點樣同樣手法壓死個南亞人囉

洗乜講人哋點示威姐

"希望美國衝突盡快結束，社會回復平靜"
呢句都唔好講啦,你唔知果邊D人而家咩心態
你諗返上年示威最高漲果期見到人講D咁既野會唔會火都黎?

祝下人平安咪算囉

Push

每個人都有自己諗法，點解一定要統一晒所有黃絲支持一邊或者兩面都唔支持?

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

咁都係因為你不自覺代入緊抗爭者既角色
計番比例 美國人有參與示威既人數 絕對仲少過香港抗爭者
佢地未必有發聲 但一樣睇緊twitter
你要想象 你係twitter講既每一句說話 係俾成個美國既人睇

成件事同香港只有一個共通點 就係有警暴

唔同嘅係人哋民選政府要照顧民意
會按法律去制裁黑暴
由當日殺死黑人 到今日開槍鎮壓都係
人哋警察要為自己行為負責任

唔需要將香港示威同件事扯上其他關係